5號仔 滙豐 $100登機區

衝呀

個名可能好燈 不如改返做五號仔集氣區（2）

紅底股再現

咪燈啦，80都未到

成個星期都無郁過咁濟，邊撚到100蚊

70見

又燈5仔

應該係呢個燈

聖誕鐘到啦

美股升啦

日日提你性旦中

testing

又係80慢慢妹
好撚悶

不要著燈 能否先俾我九十放一浸

等睇落返77

80！

直衝

我都想佢穿,但多數穿一穿又跌返落黎

保持80就得 今日滿足

高開

比機會班萬年蟹貨80蚊退場，蟹民走左直上95，到99班蟹民再次入市。

班散戶其實有咩影響力?

緊係有
80以上蟹貨多到你唔信

80個位中左定身符咁

滙豐每日劇本 高開>妹返落黎收市

140入货，叻盡都100，90，70係咁溝，未到50已用盡子彈，扣埋息佢地均價大多80樓上，坐左咁多年，見家鄉就會急止蝕

想上100要等到幾時

報業績

又守唔撚到80

守到80就得

笑撚死
燈到

🖕🏿🤢🖕🏿

訓陣先 下年叫醒我

140入貨無溝到無供到

又唔放又唔溝

79.9 - 80.4 阻力位

今日企穩79.8啦

你地咪撚屌啦 企穩79仲想點

尾市抽升

依個價位到 都妹左好耐下

80 聖誕快樂🎅

企穩80蚊收市

聖誕鐘

80

DH收

加息

竟然死守到80

開80收80 不愧係妹豐

2017我估81.5

你哋揸住過聖誕 定放左下年先入返

等100

業績2月報？市道好業績應該唔錯

都係插唔穿

年尾到82啦

性旦中
adr 80.77

倫敦跌穿返80

就算140蚊收息成廿年都歸本啦。

星期三繼續妹

貨你老母

真・聖誕鐘

聽日又性旦中

你地都係放棄啦，老貓話十幾年前入左5號入MPF

明天上82

繼續中80蚊定身咒

師奶蟹貨逃忙中

好撚廢

又定身

郁啦屌

之前咁難上 而家個80又好硬淨

唔郁咪好 下個月儲夠錢入多手

感激一眾師奶們80蚊離場

穿80蚊了

屌唔讚得

屌垃圾

真係咁多師奶？ 咁既時勢
唔買hsbc可以轉咩股
似呃走人d call

咪玩啦 內房內銀內需內險資源鐵路。。。
大把野玩啦

次次破80即跌返
已經3次
唔似呃,真係有沽壓

性旦中

幾時先上90

去緊

去緊ifc

80蚊走左

自己睇下十年月線圖
40蚊唔買50唔買60唔買70唔買
80蚊先黎買？

請參考騰信

做咩恥笑我
之前價位有貨 升咪追多手

用700同銀行股比

你睇下2382

又棟左係80度
悶撚到

性旦中已过

2018扣好安全帶，起飛

最後2日keep到係80算

on9
恆指升多左反而守唔到80

妹豐

重話聖誕鐘喎 升得2-3蚊

鬼門關讓千年蟹離場

走啦大6狗

80個位真係好大阻力

匯豐個價壞咗啊

證監幾時拉人

唔睇時間以為收左市

逃生門for 無膽贏的人

仲休緊市啊？連休六日市？

撞左好多次80 都撞唔爆
渣架

same

唔緊要1月尾2月頭，大約82-85左右再入過。

又係80度妹到2018
日日都係咁妹,屌你老味臭西

不如清盤算啦呢間垃圾

屌完先識升
你老母西

有升過咩

訓左幾日，妹豐復牌未

停左牌呀?

依家先入場會否傻豬

最後上車機會

匯豐個制壞左？唔識郁既

車已上

等收錢

執柒左

停牌左7日 17年企穩喺80就夠

辛苦匯豐磨豆腐

而家吽到阿媽唔認得, 係79.95-80.05窄幅波動

聖誕休巿休到過年

停撚左牌咁
唔撚識郁

呢隻股穿到80 就火箭 前提係穿到

80.05

又準備爆單邊

妹完80妹80.1

妹80.5先

渣架

大户劇本佢收80

五日冇郁過

你個價壞左啊

完成2017使命

說好的年尾上90，連80都頂唔到

都未開返巿

抽插左咁耐 都未出到野

倫敦81

唔趺都算好，仲望佢升

倫敦升 呢到都係妹＿

睇見就眼火爆 做市做到咁都得

偷步買貨

新一年5號仔要百屌成才啦

5個月內升唔升到去84$

3月前90啦

鑽石能量頂，掂親$80就識落返嚟，有點兒鬼

諗住放廿萬妹豐轉船去1299

2月尾業積公佈，好嘅就升到100，衰就番去60

100？ 咁妹法等到香港有普選都未撚有啦

100sure

隻垃圾上到100果日 平保已經200了

你同你老母訓身入平保就可以了
幫我問候你老母，祝佢發達

但平保50蚊果陣 匯豐仲會係75蚊

新一年預備火箭

㩒唔住啦

支持

5仔開車喇

高開低收

83 pls

繼續屌5仔

百屌成才

10個月平均升穿100月
20月又快升穿50月

升浪即將展開

高開低收是常識吧

聖誕果陣唔係沽爆既咩 屌你今日冇貨沽拿

百屌成材

屌多啲

晨勃完之後不舉

80蟹貨應該清晒

屌多2下please

5仔今日終於食春藥啦

屌,好似開始無力

今日升穿85

keep 得住81 已經好好境啦.

上啊

陷家產 又不舉

81!!!!

5仔好似阿伯屌西咁
慢到呢

佢舉過一下架都...

新鑽石能量頂81

500點 先升1蚊 垃圾到

個個扯到上天花板
佢45度角都冇

入左16501

聽日會跌番

升500點升1蚊
跌100點跌1蚊

好難得企穩81

81.3

升得嗰少少
垃撚圾

屌多啲

等2月業績
90蚊

呢隻垃圾唔可以有期望

未到80就炒人 上到100無可能

90蚊真係唔係無可能

可能聽日又回返
繼續妹下妹下

再屌
聽日上82

呢啲咁嘅股都係落返廿八蚊啦

垃圾跑輸大市仲出黎獻世
執柒左佢啦

聽日又跌穿80

又定格

今日70見啦

82

升得嗰少少,垃撚圾
升多啲唔該

隻隻升佢倒跌

係呢. 睇到果一下真係吊左出聲.

屌。。真係on鳩

倒跌

我覺得真係好鬼, 好似係專登俾人頂住呢個位, 唔好高過81~82

勁到

早知拎買all in 700算

係呢.

成個倉得妹滙係跌

屌

抵呀垃圾
有排妹

81-82 妹兩個星期

登機証, 登機証, 登機証!

Mayday, Mayday, Mayday

每日一屌

點解可以咁廢

因為我地持有

妹到幾時?

屌到冇氣

跌完未

molamola

睇黎有人唔想佢升穿81...

藍籌中既垃圾

走鬼呀

便秘屙唔出屎咁撚樣,屙左半條唔夠氣又縮返入屎眼

All in 700算 隔離就黎升10% 佢就開倒車

同平保拍住上

388 等見$300

真係望唔透

700 日日升10點
5號都一齊升
咪2日唔駛上31000
咁唯一做法咪禁低5號

ADR 81.7

等睇妹豐今日跌穿80

ADR升10蚊5仔都係最多升1蚊

企得好都已經偷笑.

ADR 81.7

係
港女連81都無

係咪銀行冇跟加息 港紙細左小小 搞到跟唔上

跟跌唔跟升

同ADR 差成1蚊
ON撚99

ADR 81.6

垃圾妹到2046

回到$80樓下入貨

唔想再睇adr 屌

一樣

今日一定81入收市
因為正常收市係ADR -1蚊

5仔生性啦

好撚垃圾

垃圾

垃撚圾

香港大戶玩野. 妹下妹下咁， 想令到散戶死心沽貨. 實質大戶想收貨!

屌垃撚圾

快上架喇

adr 升都係要跟跌
屌你老味呀

扑撚暈自己算

垃鳩圾

前幾日沽出率1% 冇人放但同時大牛市冇人會買

下個月公布年終業續，之前都唔會有太大升幅.

沽貨離場，你老母

Sure

持貨多幾日睇睇

有大戶唔想恒指穿31000
日日都要禁住匯豐

恒指一日唔穿31000都無運行

穿左照可以禁低佢..

應該係有大戶收到風第四季業積好差，使沽緊貨

應該唔關事

渣打一樣差到仆街 照升到癲

繼續屌垃圾股

今日會穿$80，再屌都哂氣。

四個字：及早離去

屌返上81

唔郁WOR
屌

120入

我等緊80蚊入多手

升又跌,跌市又跌

so many 6999 buy today

指數權重大重 比人當玩具咁舞 升市就拉騰信 跌就禁匯豐
岩先見跌市 就入0.幾托一托

係咪淨低我坐低等派息

ADR 81.57 up0.8%

垃圾股邊個吹奏邊個就係鬼

靠5仔頂住

穿左即升

有得走唔走等幾時

九十萬

有人燈一燈即刻升到82

冇200 唔沽

騰信仆街就用5仔托

多謝

可能31000恒指熊打哂靶

你一走升左成蚊. 你重有冇貨走?

垃圾股終於識得升

好mean

通常連登仔一笑人 遲下就freefall 仲要成班一齊笑

果然

其實我只係想開個小玩笑. 唔係想串人..

學你話頭. 到時FREEFALL 到我地俾人笑.

風水輪流轉.

反正都係140跌落黎

百花齊放既日子來臨了

多謝樓上放左
執多幾千

尋日走一半call 先上

我走撚晒12193呀
本身有錢嬴 而家輸十幾萬 好想死

29293

擺到過年 睇90

回緊加唔加番d call

應該妹翻落81再上83
如此類推

2020年到應該上到100（無股災既話)

2月回購 + 上季爆拆息 發盈喜 炒一轉先

屌尻匯豐老母

屌，好難捉摸

當匯豐, 中移動都大升果時, 就係股災前奏了.
利申: 有差唔多廿手貨, 大部份以牛証方式持有

賭仔一名

Agree, 星期一沽左d高風險高beta 轉佢 ，yen 又升，5號又升，個市應該就回

幾年前82.5入

好近家鄉 唔玩啦
82.3已放

各位巴打good luck

好叻仔

82.5

頂住82收市就夠了

前日Set咗80.1 買唔到

2月上100蚊啦

睇下回唔回到81左右入

訓醒未吖一百蚊

70上80妹左幾耐?

Yen 又升，hsba.L 上到 83，聽日應該5仔同公用股托

大莊將700 炒完賺左既搬去5號避險
之後就推低700食牛
講唔講得通

公佈業績加股息應該輕鬆90蚊

象閪

ho ging

呢一刻終於都爆啦

今日北水買得咁恐怖 20億

聽日至少85

adr突然插咁多

當我無講過

一齊屌佢，會升上100

你老母臭象

今日起碼$84

各位手足安全帶帶好未 準備火箭

我冇巴打早幾日真係沽左

前面放左果位巴打而家咩心情?

Go

沽晒

入返? 入一手半手食下小小升浪

BIN C先

走哂啦？
可唔可以再走

我全部call 牛 放晒

今日實到硬85

咪咁啦

坐到屎忽爛生埋苔蘚菇菌終於升

咪係,
話晒都因為佢走左我地先有得執

終於唔駛妹下妹下

個位朋友堅係慘.. 佢重要成萬股.. 走左後升左4萬. 平平地夠買隻explorer 1 了.

出力上呀

繼續屌柒，勿忘初衷

ADR 84.36
HK 83.7

84.25

大貓錫錫

85 gogogo😋

終於妹完

雖然走左，繼續幫大家屌

有無巴打今日走貨？
有得走 唔走等幾時

🤘🏻

睇我地po名

發生咩事
有冇人可以解釋下?

入得黎都係信徒. 唔會咁易放棄既.

北水

今日收市有冇84呢

出個致謝區比果位巴打

佢陰d陰d升都放

2018個市真係靠晒5號
5號都死 你買咩都唔運行

84.05放左1萬股, 等回返再買, 始終咁大裂口

大貓張回鄉證整好未140蚊家鄉等緊你

巴打幾錢入

平走掂10再爆，回?
幻想下好啦

列車即將開出，諗定食乜慶祝好

呢度氣氛同幾日前180度轉變 升4蚊咁快又high到射精

又抽我水

我真係無曬五號仔架喇

再買再放

出力上

上啦

放埋業績仲得了

83.75已放
轉玩水泥股

叻仔

追唔到

水泥股

唔係原材料價格下調咩

倫敦插水

我仲等緊佢返家鄉

之前80蚊放哂d牛仔

屌返上去

升2蚊跌5毛

咁快玩完

83.9入左4手
長渣會唔會洩

自己睇po名

倫敦無事啦 100gogogoo

邊到可以睇到倫敦股價?

85 gogogo

鐘聲響起歸家的訊號

屌你老母象

屌
咁都要跌

佢老冇升200 點佢倒跌?!

83.8上左機 gogogo

唔屌唔鬆化～～gogogo

垃圾股愈跌愈勁

咩事一下跌咁多
股災呀

眾股皆升佢獨跌

補咩野裂口

入貨好機會

話左大裂口會回, 無人信

收市會變綠色 大家放心

屌你

少少地$83.5入左兩手

內銀同渣打都升

本身有幾手，83.6 入多兩手

倒跌正垃圾

屌 好想放左佢買700

HSBC London 再跌

mola mola

坐定定

月供84.25 入左23股

平行啦肯撚定，收唔串裂口

回唔夠0.5%
宜家勢頭好吖

唔通直上90咩

屌象老母，adr升個半

Call左hsbc

呢隻股唔小唔鬆化，屌得大力d先識升

埋老母升更多

Adr 得佢升過1%

童年時逢開窗 便會望見會飛大象

琴日adr夠升啦

ADR 85.78 較本港收市升2.5%

平衡宇宙

83.5 入咗三3手, gogogo

快d 申請回鄉證啦

5仔加油跑快啲

個勢真係好快90

爽死了

垃圾股果然係唔屌唔鬆化

你象老母

衝呀屌

垃圾升唔穿85，廢象

幾時先睇到2888車尾燈

廢象日日都係開左個靚頭之後無氣

仲有冇巴打想走，越走越升

50蚊入左. 而家好happy

我走la.....

呢隻垃圾係咪得開市先識升?

48蚊渣到而家 不過好唔爽

Sold 15790 @0.475

大家win 多d，byebye 大象

又bin c

85.5 到唔到

垃圾

日日高開低收

後悔80蚊妹妹下時冇追

175 守唔到26

Good timing now

有做咩大跌市呀~

震下姐

睇po名

再bin

有咩好鞭 唔係升就跌㗎啦

好小學雞
早放好似有罪咁

又開始妹

定身咒

on J
ADR 85.幾
佢仲係84邊緣到妹

佢個價壞左呀

隻垃圾股幾時先妹完

終於識下午升

升咁少唔叫升啦

隻隻升幾%佢先升幾毫

完全落撚後呀
垃圾到仆街冚家剷

差小小啫 其他股係一時升勢 匯豐長升長有

不嬲慢 但穩陣

要快 平保 700

上呀你老母

ADR升好多
但港女多數唔升

一定會倒跌，垃撚圾

股joy呀

守撚住呀

唔郁已經當贏

識唔識升

妹豐幾時先企穩85

85收市

好撚感恩

屌你老象母

心痛，賺少咗二千啦

今日86

87啦好嘛

今日最高89

其實實到90
無貨的好入
破到90就到100

110 先至叫醒我

過兩星期叫你👌🏻

愈屌愈升

85入唔入好

屌你老母！！！！

又高開低收，一唔屌就跌返落黎

垃圾股

一屌即刻升反

係咪應該扑暈自己

85蚊你地仲想點

返家鄉

至少睇90啦

141先到家鄉

連收股息，開開心心但求打個和

你冇供股咩

個期無錢供

90蚊

90蚊我一定放！actually 89蚊都會放

feel倒將會有大陰燭 升左咁多日 鳩估

你啱呀, 一定落返82補裂口

唔好跌呀

前面有位巴打少賺4 萬都係咁啦..

又拎佢出黎BIN C~

個位巴打幾時上返水

佢走晒貨. 應該都唔會上水住.. 不過都希望佢入黎打打氣

做咩又跌

垃圾股冇眼睇

今日唔記得你就即跌

妹豐唔屌唔得

屌佢老味

星期一一早大家一齊佢象老母

屌到佢上86

3手@77 strong hold till the end

一手@141
返到家鄉即走

坐到蘿友爛

屌定先

幾耐之前買？？

又跌你老母

齊心大力佢

賣咗隻垃圾象，換騰/平安算

成十年前

垃圾大貓

垃圾！！！！屌你老母🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

機長仲未返黎

無供股? 供左成本點會仲係141

真係次次700升佢就跌

徐子珊 楊怡 = 2318 700
胡定欣=388
司棋姐=5
喺後面妹下妹下唔知做乜

10000股 @ $47

仲係度妹緊
上星期83蚊走左轉玩平保了

我各一手 睇住妹豐咁敗家平保咁叻仔想打死隻妹豐

ADR 86.74 升2%

今日妹升0.2施舍股東

平保都差唔多破100
佢仲妹緊
垃圾！

垃圾2888都90

5仔係用黎鍛煉價值投資嘅耐性

大牛市玩價值投資跑輸哂

點部署

擺100手係度防守下唔錯

日日上黎屌妹豐就得

fuck u hsbc

肯升未

屌你
跟跌就跟足
跟升就落後
仆你臭街啦

83坐左咁多日，放左轉招行

睇嚟啲蟹貨消化得差唔多

btw 連垃圾2888都穿90了

5仔太多蟹貨 而家清到咁上下等報業績個陣彈撚應上去

等報20 幾多年既業績先會彈撚番上去.

fuck hsbc

🖕🏿 🖕🏿

連中石油都返生了，大貓幾時上呀

連長和都郁

升市玩定格
屌你咩

唔跌當贏

941就快會超過妹豐

垃圾股 個市升10% 都冇郁過

各位爸打點睇今年業績
好似今年同類型銀行業績都吾得

ADR 87蚊

倫敦跌緊好多

5仔adr高，但股價不能返映香港豐股價！

fuck you hsbc

屌你老母垃撚圾 渣打就日日升

幾時肯返家鄉

你老母唔知醜

升市又跌
跌市又跌
屌你咩

有D過份
成個禮拜冇都過
下星期爆升托市

想點呀大笨象

真係垃圾到一個點
落後成條街

屌你老母倒跌

繼續屌

跑輸大市

垃圾股 已經懶得睇佢 沽淨80擺係度炒其他

大市不動如山

定格都算, 跌係咩事

聽日期指結算日，比大戶預先質低

係就大力d等我繼續入多幾手

D錢流入內銀

跌多d 再跌多幾蚊就入得

財技股

陰D陰D咁跌
仆街股黎

跌唔夠1% 冇事ge

用1% 用一日. 升1% 用幾日丫嗎.

正數咪坐下

又跌多1蚊

幾時上返百四蚊

下世。。

二月中業績前入多手

升就跟唔上，跌就超預期

垃撚圾

不怕！

呢幾日少人吊佢. 佢就係咁軟手腳.

痴撚線,跌就跌得多過人
升就唔撚郁咁濟
沽鳩你算

原來係你個燈神

妺豐妺豐

前日放晒

無所謂啦，有升有息

升啦好嗎

d 牛p哂k

垃圾冇眼睇🤦🏼‍♀️

超撚多買盤咩料

又返返落去

機長, 機長, 醒下喇

登左機未

機長一早跳左機

等到落返75蚊入市

跌到75蚊就熊市1期，快D入

5仔算爭氣

有資金扶下

墜機

越吊越跌.

咁都叫爭氣

跌得算少喇
今日係浩劫 大笨象又托市

有冇機會落返六十幾

如果係應該好多人會跳樓.

又跑輸大市 跌就跌足

垃圾，嚴重落後大市

今日就升得多唔洗一個上晝升成蚊有突

不過都唔夠尋日跌得多

入得市？

又到派息既時候

尋日冇掟貨重生存到嘅手足打個招呼

死忍左..

又高開低收，屌你老母

想入

去返60俾我入貨ok?

78入 78走 再見咁多位
應該我一走爆升

早兩日81走哂80手

多謝巴打 升返2蚊

救兵到啦

追蹤巴打先

其實低過80就去到5%息
避險唔錯

佢79入返 大家睇路

5號仔今天表現算ok !

兩年前 75 蚊入
坐到而家

繼續妹下妹下

唔貪心返家鄉就心滿意足

希望年初五出完業積可以起飛

幾睇好業績 有冇巴打有靚call推介

其實諗唔明點解仲有人會入5仔
一早blacklist左佢

Why

起飛，機長

$47入20000股當收息

9厘息 點都唔好放

驚西咩
揸到天荒地老

諗緊好唔好聽日清倉去all in 5仔

當時就入返啦 拜我做咩

會上返100？

慢慢黎 上番85蚊先

出業績 想一開市買牛仔

咁有信心？

升硬

點解既

大媽狂掃

渣左50萬股牛仔 81蚊買

同意

業績好加注左資

但成83.9值唔值得高J

之前高位85左右

咁即係上個頂係下個底，照入？

你唔俾業績轉差

At least 15-20%增長

只要業績靚加派息就可以返家鄉啦

好消息出貨你都吹佢唔漲

業績講到明好好啦

遲早攬炒

家鄉係....? $13x...?

141

升得龜咁慢我all in qq仲好啦

大家睇到咁淡即係會爆啦

就算業績好，多數都係會跌，然後除淨完再跌

如果短炒就無謂，預咗會揸一年半載先至好買

5號仔有無試過爆十蚊咁爆法
上星期幾蚊已經好好J

中午放lunch前put定

聽朝10半有得走好走

點解要走，玩野

嘩,廢到

😂

一出業績爆上90

已經84

殺呀~~!!!!

快同我上90

終於識逆巿上升

唔發火當我病象

80鐵底

85鐵頂，但呢幾日好入啦上望90

幾點出成績?

應該中午

11:45

上100

見光死

啲put貴過啲call一截...唔多對路

仆街

有息派呀嗎

剛剛再加左call左賭業績

醒唔起

高追牛好撚驚

牛仔邊到洗驚呀

佢要升幾多先郁到你牛隻一格

匯豐牛踢極都唔識郁

幾點出業績？

岩岩跳一跳冇左4k

你隻牛買到咁大點解唔買call

87.5 call 今日都一倍

EBIT 升咁多

增長1.4倍

全部差過預期

EBIT estimate 幾多

gap down

好多架啦

點解歐洲可以蝕咁多錢?? 太低息?

你講緊咩呀？
85頂 又90 傻左？

RIP

原來miss

差過預期

20-40億
稅前盈利, 唔計美林係173-185
全部近預期下限

其實係預期訂太高
講真都收貨

任得大戶up既姐

收得皮 各位BOMB

屌收得皮

有排坐

準備free fall

最壞時間已過 反高潮升

無回購

反而恆生就幾靚

適當時候 真係任佢up

守唔守到$80

恒生又win

未必得

PB 1.3倍 最少跌到1.1

睇下大行點審判你班傻散

真心勁 本地薑

大象倒下

點解銀行一年出一次業績，唔似700咁，一季出一次

？

收得皮，快走

0.21息

IG係咪插緊

有機會跌穿80

冇呀 差唔多姐

同收市差唔多 跌左少少

回鄉證申請再度被拒

恒生gogogoo

講真同預期唔係差好多
唔知驚咩

唔登咪冇事

唔知成班傻係驚咩鳩

大戶心諗最好你驚拋貨俾佢

好D諗都叫好過上年

上年咁差都係跌1蚊左右姐

佢每股資產淨值得 68蚊
大把國際銀行 市帳率唔過1 你話會跌到幾多

一直都好支持HSBC
户口所有資產係哂HSBC
但股票都係買恆生
恆生果然唔會令人失望

$0

老貓係5仔輸過幾多錢

feel有度好強嘅係氣迫近

feel到有度好強嘅氣迫近

完全唔驚 遲下加息又刺激銀行股

不過冇諗過恆生咁把炮 早知入返少火竹

11 真係勁到

點解隻 11 無出牛熊

考慮回購股份

叫春吧

收皮喇

走唔走call好

冇水花

已經走唔切

又可以等下次出業績

滙豐何時買才有息收？

屌又直插,升又升得個少少
跌就潛水艇升就妹妹下
還我火箭直昇機回鄉證

81蚊沽尻哂

垃圾股#good

nav唔係72.5? 純指教

其實應該踢大笨象出恆指成份
無資格入去同700、2318呢d比

反彈緊

彈大力啲啦

好彩走咗一半call輪

登機區 笑撚死

22號或之前

75見

等掃

依個年代仲買5號

投資組合點都會有佢既, 如果你單頭一注買佢先無運行啫

仆街 83蚊高追左

隻牛冇了

要等平保大力掃了

84在此

有排先返家鄉

82 有d力

之前係業務唔掂先要回購
今次冇回購真係ALL IN得

轉晒去700了

79平保入市價

屌 隻牛插水插得咁勁嘅

出面已經有個人係到叫哂春啦 睇唔到咩？

隻牛78收回 走唔走好

我79.8

巴打諗住過夜定點

過埋美國佬爆鑊點算

63117 揸住幾多

屌同路人

我都怕 所以唔知點好

最後直插

巴打我重倉恆生
你覺得點？

未過都收皮啦呢加

我61038揸26萬股

放左 聽日一開波跌多少少就打靶 呢加放算 大陸又未開市

蝕幾多？

0.02入

好少姐 我0.5幾入

美國今晚預大插，北水開番見冇回購冇多息又拋貨，呢幾日有機去番79

有冇走到？
我0.04入 橫掂佢都0.01左
擺左過夜

近call走唔走好 一野冇左一半

仲留？可以慢慢等時間值陰乾了

斬啦，暫時冇咩消息可以刺激返股價上升

屌 真係好撚on9 遜預期小小姐 就跌到仆街。朝早仲汁緊幾千 依家輸緊皮幾

放假前大媽掃左咁多 會唔會托一托

Uk跌到失控

唔好咁天真喇，一樣可以除完淨即沽貨

又$33 ，跟住蟹足10年

回購無望，玩撚完

過兩日80蚊都沽穿你架

收息？

佢一日可以跌曬全年派息的銀碼

講左10點半有得走好走

英國跌到仆街

睇埋英國尾市先

午市一開即走

架機delay
都唔知幾時先起飛

墮機

跌番去75-80繼續妹

倫敦5仔急彈

有幾急

希臘
望80係鐵底

除淨都跌個幾喇，慢慢ff

準備要開新post啦

5 號仔 匯豐墮機區

點回購？回購咪迫平保高追

以股代息 計邊幾日平均價？ 我望佢跌多d

潛水團

肥青又喊了

或會個會

幾時派息呀屌

4月23

6號先真

有見地
😃

起飛左, 但機上有冇足夠降落傘架

5號仔

個價好假

應該上唔返85
要走好走

業績都唔係好差啫 一跌就大把人買

買又唔係 唔買又唔係

認真 而家唔買以後無機會喇

岩

長期持貨

但見佢PROFIT 90%係亞洲, 唔敢再加注

香港同中國出D 咩事, 佢即刻玩完

140係幾時入

派完息多數插 等下先唯有

10年前

仆街穿埋80

垃圾股！！！83蚊高J墮撚左機

而家撈唔撈得過

過兩三個月90架喇

而家唔好入 息你又無得收 繼續等佢跌下

想入既朋友諗清楚

辣殺

set左79.5但冇執行 到底會係好彩定唔好彩呢

高追冇得怨

呢到好多人平均價60-70

咁耐股票 唯一輸既就係佢

長揸十年 等返家鄉

呢隻唔會輸

好！！

10月買落 放到宜家冇郁過咁濟

好過擺銀行 平手離場仲有息袋

已經等左10年

同你差唔多，有息收，放下先如果唔等錢用

$80 入了call

自從公佈完業積,就沽壓嚴重,好似唔識彈咁,跑輸哂大市同恆生....

成3億資金流入都唔識升

老千股都識升 呢隻簡直垃圾都不如

明明剩資金流入 好似入左黑洞咁

買隻隻升，係得佢紅diu

成個倉得呢隻垃圾股

點解會咁架

放棄啦
有排都唔會升到85

我渣住蟹貨 唯有坐下

啱啱將匯豐全數換馬恆生，匯豐廢到pk
匯豐78.9沽
恆生195.6買

各位我閃先了

兩隻咪差唔多

5仔必做紅底

傻仔 個邊升到咁高你都沖入去

升得高代表有人買